求淘寶中肺炎case no

請問係第幾個case